葉劉淑儀，你太年輕了。你以為這場反送中運動上真的有大台嗎？其實都是我一個人幹的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

葉劉淑儀，你太年輕了。你以為這場反送中運動上真的有大台嗎？其實都是我一個人幹的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

葉劉，你太年輕了。你以為這場反送中運動上真的有大台嗎？其實都是我一個人幹的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

夠la

玩完一次就算喇好嗎